其實點解唔用塗鴉噴漆作為前線嘅武器呢？

一，妨礙視線
二，唔係咁易洗得甩
三，強制更換裝備eg頭盔，針對前線裝備不足
四，以其人之道，還治其人之身
佢身上有顏色嘅，就知佢曾經揮舞警棍係前線襲擊市民。

歡迎各位討論

Push

點解要講到有預謀地衝擊警犬俾警有位入

推

好提意，但因為射程有限，但必須最最最前排使用
如果唔係，俾風吹一吹好易自己手足食翻

呢幾次都有人帶，只係未衝破心理關口攞黎噴犬，只係用來塗鴉同噴CCTV

話你用爆炸品襲警

次次玩隻game都係挨打，人地full gear驚鬼你啲遮咩。
只要一噴，啲狗就作廢。
人地20隻就可以擋曬你一條路，
但你噴中就左逼佢去換裝，大大增加狗嘅人力物資壓力。

啱呀，睇佢有幾多裝備存貨都好呀

淨係要除頭盔已經玩完sosad

認同樓主
噴完 就知邊隻狗出過手

幫推

壓縮氣噴嘴前面有火花
順風變火槍
逆風變自焚

問題係冇乜機會近身交戰

...............
你未噴到佢，已經食咗幾棍

推 係時間升攻裝

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

push

支持遠攻

漆彈唔係好d咩
噴漆射程有限

用水魔法係好，但係最好用中距離水魔法，咁就keep到陣形之餘又可以做到以上嘅效果

水一野就洗得甩啦。
目標係耗盡佢哋嘅裝備啊。

好快出現

呢d得唔得
好似水火箭咁係咁打氣

得

樓主，建議你個post喺時事台開一次試下。
我啱啱發現咗一個好重要嘅盲點。
政事台係無熱門的(我用mobile chrome上)
咁樣樣政事台post可能接觸唔到只睇熱門嘅速食派
強烈要求政事台新增{熱門} 依家好多嘢觀眾嘅着眼點應該要係政事 而唔單只係時事

加長噴嘴

建議大家唔好只睇熱門

濛 喺一個月前講過 我都未真正察覺

雞蛋都唔錯

如果仲有今次連續兩日都有示威活動咁，向班狗扔啲有色有味嘅野應該起到好大作用

扔雞蛋夠哂和理非
即日行動不便(成日跣親)
洗唔切啲裝備(第二日着臭gear)

而我地？返屋企換過第二件黑衫繼續

用漆彈好似好啲
咁樣可以由中後排掉漆彈
前排繼續做佢地要做嘅嘢

正路

係啊 與其同佢對持又傷唔到佢地分毛 不如同佢地玩水彈比賽 （入既係油漆/有色顏料）
至少唔洗比人話dum磚 dum傘 比人話暴徙啦😂
幫班狗仔染返啲靚靚既顏色 為冒警人增加更多歡樂

你噴到警犬既距離佢已經可以打鳩你

講真啦，佢係咪都打鳩你。
有幾多個有膽量拖返個差佬入去人群入面打呀。
佢要派速龍小隊近距離攻擊，我哋只可以消耗對方防護裝備。
宜家人哋一打你就走，或者還拖但係人哋成身裝備，造成唔到實際傷害㗎。

噴漆距離好撚短
你要噴到阻擋視線已經俾人打到仆街
好早有人講過
所以先改用漆彈

同埋你留意吓，佢哋開槍嗰陣時，槍口附近係會有火花㗎。
如果佢哋唔換，一陣有咩事就真係整親啲夥計

屌班狗好似在盾的上半部包咗保鮮紙

我唔係咁清楚成本啦，你成支噴漆叼過去，一落地就爆到成地都係啦。

漆彈可以，，
請盡快拎出嚟試。(喺示威期間走去戰線邊緣人疏處測試距離)

盡 儘 快

仲有滅火筒，一人一支500ml袋響身幾好，忍者咁樣噴一下阻住敵人視線之後甩身

有無人試下洗潔精洗洗個地？

噴頭盔
等佢除頭盔
之後反射佢地既催淚彈

好呀， 其實後排怕死又想勇應該掉彩彈

射程短，試過唔work

係腐蝕性噴霧~!!!

因為有天拿水~!

用噴漆唔work 要好近距離噴幾秒先有效果 唔係一噴就上色 只可以用漆彈

有無上過前線架你
人地玩遠玩 你噴毛毛咩

攻

射程唔夠, 到射程你已經俾對方碌警棍毆到起唔到身

可以叼
仲有你睇吓我幾時post,係最近兩戰警察先全部轉晒做遠攻。

掉呀

大家仲喺唔喺度，安全嗎，琴晚損失慘重